要贏要示弱，今天不勇武

全世界望住，今日要爭取返國際支持

要贏唔需要勇武打贏，示弱反而更可以爭取國際支持向支共施壓。

想贏，今日不勇武，全力示弱！

幫推

吾好用鐳射槍

P牌偽幫推

推

Push

Tuiiiii

要打交個場俾八國聯軍打

全部得對手嘅老弱殘，你咪出老解囉

今日我們都是東亞病夫

今日淋左一日雨，大家要早啲返屋企洲個熱水涼，咪淋病

岩，唔被人拉先可以為帶美軍入城帶路

林鄭想亂，我地就唔比佢亂，繼續不消費，久唔久出黎行下等無遊客敢黎，等啲商家佬晚晚牙痛咁聲中出林鄭